「處境題」搭扶手電梯

雖然無文明規定電梯係左行右企
但而家普遍既人都會有呢個概念且實行
問題黎喇
假設你要搭一條好長既扶手電梯
你好撚攰唔想行所以諗住去右手邊
但點知俾人逼下逼下逼到去左手邊
右手邊又無位俾你zip番入去
咁你會點做法？

正評：無計，焗撚住行
負評：理鳩你繼續企係左手邊

塞左後面自己都唔好意思啦
香港人一秒鐘幾百萬上落
想俾後面屌咩

點解會比人迫去左邊

事緣係頭先搭地鐵見到條友唔排隊想打尖插入去右手邊
但佢插入果下時機唔夠準
加上又無人讓佢
咁佢就滯留左係左手邊
但左手邊又有人係佢後面
Sorry 1999

但最終佢係理鳩你繼續企係左手邊唔行

真係
斷腳就行
唔係實俾人屌死

我見岩岩條友有嘗試咁做
但右手邊啲人個個人貼人
佢完全無呢個機會

根本就唔應該係左行右企，而係左右都企

其實兩邊都企係清人流快d
甚至自己都會上得快d
我最鍾意有呢d人係度等我可以名正言順企左邊

唔想同前面條友太近 會留一至兩格
有次前面背住個大書包 咁所以留咗兩格
點知有條友由左邊行行下’zip’咗過黎
仲要企我上一格
重點係佢都背住個書包
我成個人要向後彎先避開到